有無人公司係唔派月餅？

唔好話1盒定1個
連1/4個都無
孤撚寒

派比客就有，員工無份

一樣

好cheap
港資公司？

派錢咋屌

試過派梨

無, 0個

派冬菇

你幾多？我好似300
派錢仲好啦，唔中意食月餅

有錢派咁好

靠vender送月餅 由老屎food輪住收

上一間公司派好撚貴既唔知法國月餅

公司唔會派 vendor 送都唔準收

月餅同餅咭二揀一

派人地食剩既

我見過 我真係見過

好似放左三四盒月餅係pantry 但冇人食

當人狗咩
好心大體啲一人一盒啦

一人一盒

一個月餅 一個橙
搞到好似派比d廢老咁

不停拎岀黎share

個情境應該幾搞笑

[size=6]乜撚都冇，Office工，誠哥[size=6]

乜春都冇

一盒美心雙白 一盒大陸月餅 加一堆水果

今年未知派乜，上年派個梨咋！

好多月餅
美心 利苑都有

仲有放半日

以前番工屎都無

漏左仲有餅卡派

有美心流心奶黃
賣咗

1/4舊冰皮

有

派haagundazs雪糕月餅券要自己拎

乜柒都無

乜都冇之餘仲要幫老細搬幾箱月餅同派比其他人

P記？
屌 以為執到寶
點知拎餅啲地方勁唔就腳

Lm

無月餅 得早放

仲有幾日…未派錢或月餅既， 2,3,4號大家仲有機會

收到7盒唔同牌子既

往年都有派月餅，今年變左派花菇，係咪要燉冬菇？

試過成team人十幾人分一個
王維基間公司

派膠

公司收好多客既月餅，老闆迫我地一人拎幾盒返去